陳茂波養父係美軍中尉，2010年專程飛去華盛頓共處咗三日

注意： 係舊聞翻炒呀屌你

得人恩果千年記，四十八年前透過國際培幼會（契爺會）獲受助兩年嘅會計界立法會議員陳茂波（Paul），最近成功搵到當年助養佢嘅美軍中尉契爺Mr. Bruce，上月仲同家人遠道飛往美國華盛頓與契爺首次見面，大家見面一刻恍如隔世，如失散親人般激動相擁，場面感人。卓妮聽阿Paul描述當時情景已相當感動，如果身在現場肯定喊埋一份。

同阿Paul囡囡（右二）一見如故，話幫手去搵大學。 （陳茂波提供圖片）搵美軍幫手搵美國大學

送仿清花樽表謝意
阿Paul同太太、囡囡去咗契爺屋企住咗三日，佢聽契媽講，契爺退役後一直擔任顧問工作，甚少放假，所以今次特登請三日假招呼佢哋，實在好難得。阿Paul話，契爺同契媽事前好緊張，一來擔心佢嘅英文程度低，礙於溝通，其次係唔清楚兩地文化差異，但當大家見面後，心中疑慮一一消除，事關佢一見面就行西禮，雙方擁抱一番。

四十多年來首次見面，阿Paul同契爺激動之餘，大家都暢談過去幾十年來嘅經歷。契爺同契媽又帶阿Paul一家到附近遊玩，大家都好享受三天嘅相處。為答謝契爺同契媽嘅恩德，阿Paul特別送咗兩份禮物畀佢哋，一份係頸巾，希望兩位七十九歲嘅老人家能夠用得着，另一份係中國仿清朝花樽，希望介紹中國手工藝之餘，樽面嘅蝴蝶圖案仲寓意自己由一條幼蟲慢慢變成蝴蝶。

阿Paul獲受助嗰年只得六歲，居於石硤尾木屋區，後來搬到廉租屋，生活改善後就停止受助。至於佢契爺點解會助養香港小朋友，原來係有次喺報紙睇到每月七元就可以助養一位小朋友，於是決定助養一位中國小朋友，但當時國際培幼會嘅助養計劃唔涵蓋中國，最後就選中咗居於香港嘅阿Paul。阿Paul話，契爺本身都已經有幾個仔女，但仍助養多位小朋友，好值得學習。

今次阿Paul過美國仲有一項重要任務，就係預早為女兒物色大學，佢話契爺好錫佢個女，借咗架房車畀佢哋四圍去，仲擔心佢哋唔識路跟埋去傍住，又話如果佢囡囡將來真係過去讀書，佢兩老可以照應吓喎！諗落阿Paul真係幸運，唔知呢啲係咪叫做「出路遇貴人」呢？

Pish

國家安全風險！

波叔：我美國資產玩撚完

哦～明曬

阿Paul話，契爺同契媽事前好緊張，一來擔心佢嘅英文程度低，礙於溝通

契弟陳茂波（左一）與太太（右一）跟契爺同契媽去參觀華盛頓一間教堂。

唔怪得喊咁口

唔怪得眼濕濕

如果比佢知道個契仔咁撚奶共 隨時心臟病發

沒有美國幫助,邊有今日成就
當年靠中國養你,你而家乞食緊啦

契弟

無間道呀 咪傷害手足

sir this way

受美國既恩 做中國走狗

原來陳茂波係外國勢力

原來係美國間諜唔怪得成日想喊

咁大獲國安法陣間有追溯期，咁樣仲唔係串謀外國勢力？

身在曹營 心在漢

爸爸 唔好唔要我啊

原來鋪排左咁耐，難怪佢眼濕濕，契爺冇啦

又係勾結外國勢力既美帝走狗, 國安法唔該拉左佢上去坐番30年先

睇佢歷史佢只係一個香港仔，經歷同曾蔭權差唔多，衰貪心，不過反送中唔見佢多出聲

正想quote

美國間碟

中尉就算啦

搵到新自護總帥再叫我

陰功啦，養個仔幫中共手打美國

唔怪得波叔哭𠹌咗

財爺啲英文都正常啦

哭𠹌咗

美國間諜

I say.....

唔怪得哭𠹌晒喇

哭泣絕無意義～

我d錢啊

文革時候佢實畀人鬥死

外國勢力

第一次聽有計劃助養係助養香港兒童

D錢無啦

好養唔養,養著個仆街仔

當年中共都係靠蘇聯，而美國又唔撐國民黨
如果唔係中共撚發到圍咩

智力程度

收美國人錢果個原來係香港財爺

唔關事，邊個上呢個位都係仆街黎總有個仆街頂上

別讓陳茂波走了

波仔前世做左咩好事

原來係美國間諜黎

又劏房又醉駕又賣港 唔洗洗白喇

陳百祥JPG

今次真係哭能咗

今次真係哭𠹌咗

別讓收成波走了!!

哦收左美國錢
國安拉得

抵

美軍間諜,兩個祖國.

今次真係收左美國錢

契爺：我唔理你喇！

愛国先鋒： 認賊作父

屌

如果微博班小粉紅知道唔知會點諗

反動份子
陳 茂 波

點解我無架

敵特嫌疑

信又好唔信又好，上年某人，佢親自一個人入去美國領史館，仲要用街車車佢，用私人時間

笑出聲

呢鋪好睇囉

外國勢力！！！！

忘恩負義嘅垃圾受美國人嘅金錢援助先導致到今時今日有頭有面結果而家幫支共政府反美

唔怪得喊撚到死老豆咁

養咗隻畜牲

仲點sir this way

養父退休後擔任美國國防部顧問，仍然精力十足，

當年會計界曾投過佢票，都係因為呢段事蹟
點知佢會收民主國家恩惠
現在就投共
依家唔好再諗食兩家茶禮
民主極權勢不兩立

真。美帝走狗

佢就好，有美國爸爸😭

感動

臥底手足白官

看到自己資金流走

養咗個港奸出嚟

佢契爺比國土安全局拉左

勾結外國勢力

漢奸

一日契弟 一世契弟

愛美國人既恩惠 但依家就做共狗

無老豆都做到司長級都算奇蹟

A

或者佢想話香港人係世界仔
至識搵錢

覺得波叔只算貪錢既狗官
身為支共政府一分子無選擇地賣港
不過佢都係抵死
跟著啲廢既靠山

有無同美國爸爸講
為咗一毫子去運白粉呢個感人故事呀

up

哦～ 外國勢力

波叔55年出世
6歲受助，即係61年，應該已經打緊越戰
竟然有美軍想助養中國小朋友

死左未，未死出句聲
叫條撚樣回水！呃人！

唔怪之得今日喊

支持撚樣波倒戈

話比佢聽波仔依家係咩人

軍人都要積下德….

仲幫佢洗白

今次真係勾結外國勢力喎
幾時拉

忘恩負義支那人

我係佢養父真係恨不得當年筆錢攞去叫雞射咗佢

幫兒子改名為天之子女 習大帝一定嬲到爆炸

他知道，哭是沒有用的。

等睇賣父求榮

佢知唔知自己個契仔賣港

個仔係Skywalker

忤逆仔

生娘不及養娘大

佢靠山係689喎

Nixon未訪華前有美國人想助養中國小朋友

呢啲咁嘅賤種食美國奶大但係就幫港共出賣美國。
屌你老母自己俾美國制裁果陣唔好撚累到契爺添呀屎忽鬼

真 美國爸爸

根本美國咁耐以黎都大大力幫支那。
真係得支那呢個賤種國家可以咁恩將仇報法

如果到今日都唔郁佢，美國根本連作為一個國家嘅尊嚴都無。
莫講話仲係世界第一大國。

無啦無啦 爸爸唔要我啦

不嬲以前都有

q

你睇多次篇野

唔怪得之今日個樣喊到咁啦

哭撚左

Sor 係隔離po

完美地反映支那人沒有一個是無辜 .jpg

係咪北京王府井十幾廿蚊嗰d山寨花樽

佢都大波驊同宗仔都係想做個貪官搵下錢
根本就冇咩大志
點知俾條柒婆夾撚左上船

美國亡我之心不死全紀錄

二五仔

眼濕濕係因為以後都唔駛去美國啦
明哂

阿契爺有冇啲想一巴摑死佢

d小粉紅好鍾意講🇺🇸是你爹？

食美國人的米操中國人的心

佢有出過聲 唔好同佢洗白

認賊作父？

呢一刻 爆出來

應該係講 我選 歸邊美國

無美國佬今日仲會賣白粉

真心既
人地諗住捱埋今屆就退休去英國
諗住係財政師警暴唔關佢事
而家西方國家全部封門，分分鐘連日本都無得去

比著你喊唔喊

跳船都趕唔切

屌 原來間碟黎

推

６歲就畀美軍睇中，訓練咁多年係唔撚同

佢心諗 我咁低調
點知比班豬隊友搭沉船

契弟 無寫錯 最緊要正字

嗯 佢都有份攬炒 係入面都幫左好多忙

個女無得做美國人。

阿Bruce你係愛國嘅好舉報你個不肖養子

我屌

斷絕左關係未 一陣藍屍知道左就批鬥波叔

間諜

勾結外國勢力，罪行確鑿，即時處決

中共信奉無神論

眼淚~~在心裡流原來如此

暴露咗個臥底身份

劏房波扮好心
搵著數啫
難偉大咁
講到要報恩咁
實情係幫個女去搵地方落腳讀書

lm

原來藍廢腦一直講緊認美國做契爺，收受境外資金係眼紅波

原來係咁，記得孝順爸爸喇

飲美軍奶水大既支那走狗

有無可能推到佢養父同佢一家割瘠

喂
快啲send 曬佢嘅黑材料去移民局

真正收左外國勢力錢，仲要6歲已經開始收

睇黎唔係錢咁簡單
下個受政治迫害既可能係..

呢樣真呀

呢啲就真係外國間諜啦

美奸

外國勢力cia
國安法專捉依D 人

仲有大把局長有加拿大、英國、澳洲物業，即係家人有外國護照，長住外國，
聶德權、邱騰華有英國物業，
黃錦星、徐英偉本人持有加拿大物業，
許正宇妻子有澳洲物業，

楊潤雄，仔女讀國際學校，澳洲留學。
馬恩國，人大政協，澳洲籍。
成堆自稱愛強國嘅暴政高官政要，都係歐美滲透香港嘅間諜。

唔怪得佢淚水外流

推上國際俾佢養父知，佢反骨

鬼佬養父心諗，呢鋪正宗養狼狗咬春袋

細個已經開始收美金

感謝波叔搵美國幫手救香港

唔怪得 眼濕濕

原來波叔係鐵血的孤兒嚟架？

屎就係屎，一樣臭，無話邊舊無咁臭

認真呢

有無追溯期

笑

受美國人同香港恩惠，但依家做共狗對付美國同香港。正牌反骨仔，為咗錢乜都做。

汪精衛！

點算呀要制裁

共諜波

佢下一步係選特首

養呢啲人真係嘥氣

得人恩果記幾拾年先去見面
仲要係隻狗女諗住老美讀書
狗總是改不了吃屎

美國佬會點睇自己養咗個共慘黨傀儡?

美軍來了波叔帶路

原來就係你

投誠美國啦喊

波叔忍辱負重，做美國佬支針

養唐狗咬春袋